有無黑松露愛好者？有野問

黑松露粉係咪無味架？例如香味？
可以點煮？

無味?
無味加黎做咩

黑松露粉/油都係化學野多
香味就一定有

黑松露就唔洗煮既 直接加落去就得
煮完啲香味就走哂

得香味
出面d醬 普遍加入唔同雜菌
出面 大部分有 3% 5% 12%
大慨咁試上下
但係餐廳食到通常都係3%

可以整

黑松露多士

黑松露芝士白汁煙肉雞肉意粉

利申： 返工整呢d 呃港女去食

咁黑松露粉可以點煮

開牛奶 放入焗爐叮